黑狗大規模圍捕記者23:21 旺角

噴椒再停所有人
立場live
超過50記者被㩒低
要求熄機

推

Tui

立場重有live
被要求熄機

勁多記者坐咗喺地下

CLS 明做鳩啲記者

推

屌你老母當正自己皇軍

襲擊記者襲擊議員
仲衰過第三世界

🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘
#Admin警告 #旺角
2321 快速應變大隊已經抵達旺角範圍
🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘

班水狗忍咗好耐
今晚要做鳩班記者
差晒電

Twitter戰線
唔好剩睇唔做 冷氣軍師係時候出力

PPRB 要求熄live

今晚真係痴撚哂線
記者同立會議員都照郁照打

打人咪要熄live

打仗有國際法保護雙方，但係差佬打平民就完全冇國際法律保護平民

聽到立場哥哥把聲

老閪唔熄

佢地再加劇再癲D,真係可以震驚世界

大都會喎～

上年612已經係咁
一直都同人講緊香港冇人權 國際組織冇撚用

份報告寫埋打記者議員

水警係特別癲

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

明顯收到中聯辦order做野。

係呀，震驚完了，所以等待下一次震驚，結果依舊

國際組織比支共買通晒
撐五眼聯盟，印度，越南，日本，台灣，圍鳩支共好過

有實力先有say

23:34 記者中晒椒，已離第一重封鎖線
PPRB扮撚晒嘢派返水畀記者

封鎖線入面起碼大有20+市民生死未卜

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

根據佢哋嘅思維
係想嚇你地班記者咪撚咁多事

今日冇大衝突都咁做

今日係商場谷左成日
而家搵記者出氣
係咁警告者人地問佢警告乜又唔知

打完你派水比你
嬲咩?拳頭打我子彈呀
掂到我都坐監
個個月十幾廿萬買車買樓

錢照袋 又冇後果係咁

正解
其實你代入落去狗嘅心理(雖然唔情願)
你會發現佢地好撚廢

黑警幫六月撥火

好嬲?咪去食下黃店叫下口號
嬲下就圍埋打飛機
外國幫你快定警察打死你地快?
唔出黎又可以用23條
出黎就打撚死你

國際同達哥一樣咋

又玩返鳩拉
屌你真係垃圾

搞鳩記者

其實係唔會嚇得走啲記者

但就會慢慢擴大權力，遲啲一見記者就亂棍，睇你影到啲咩

齊食水門雞 鬥黃最開心

屌你老母望清楚政府同黑警先係真正仆街

炒股輸撚到傻咗

依家根本就係想阻鏡頭

都無後果
鏡頭前開槍射你又點
放把刀或者枝槍係你手上就可以shoot to kill
你無文具警察可以準備比你用
射你

頌要唔撚俾水人

睇到真正仆街呀
但見到佢地出完糧幾多人去買樓

拉記者 打議員
重返上年721 831影子

有無左報記者

Tvb 東方之類

一週年

Twiiter 戰線 唔好睇少

咁應該點？

今日已經搞9啲記者廿9幾獲！！

高果個manulife 保險佬allen ch lee

點解仲唔走

都係要熄live

仲要係想攞命
真係癲撚曬
已經無野怕

50個被上索帶

推呢個

搞議員搞記者

震驚無用，香港已經唔係人住嘅地方

告非法集結？

Twitter 見到
得返黑警直播自己圍記者

新聞自由, what a joke....

Push!!!!

到時咪一國一制lo, 一獲熟

p

Cls 推

最多罰2千，不過...各手足下次玩到差不多要返屋企

注意⚠️
今晚批快速應變部隊已經係過去幾個月瘋狂訓練
全部好想出去打人
大圍捕已經開始
立刻撤離
記者已經被強制包圍
好多嘢唔會俾人影到
就算死咗人都未必知
請立刻撤出

蘋果停咗live?

到時?
而家唔係?
你真係好笑
一制同兩制
咪又係一國

港共已經不顧形象
其實由22條, 立法會主席事件已經睇到

推！！！！！！

屌佢淨係唔覆你

CLS

國際線

五毛唔洗理

睇Rthk，極多人ss，部分被捕
幫手睇live，cap樣啦

以前成日捉幾十個，冇文具的全部無事，不過煩你48小時

咁你有咩提議

cls

屌

呢d垃圾不嬲淨係上嚟放負散播失敗主義

等外資撤出香港再講玩爛曬成個香港

我話你犯法
你就要坐兩年到十年
無證據又做你有幾難
其實我覺得23條洗咩立
keep住而家咁比權警察
見你唔撐政府撐警
就話你犯法坐2 3年
法官法律又係我既人

你吹咩?咪繼續嬲
出黎就用槍射撚死你
不過用棍就繼續有ot買樓

保命移民就真係搞你唔到啦

快d中暑死幾件狗

其實應該煲大唔比記者易

新聞自由係好緊要
唔影得=可以推論你殺緊人唔想比人知
鳩拉鄺仔我諗都會好快放番 明知立會議員有權
但係為左唔比鄺仔係度監察

push

批評不嬲接受
但係最好畀埋有用嘅建議囉
唔係有咩意思

DKLM,
而家班記者點?

冇9用 班柒頭被狗打撚完都唔會報

咁應該繼續嬲
同出去叫下口號用下火水木棍就坐十年
對你地黎講地值錢
人命唔值
仲信緊法律同埋道德觀仲係正常
社會仲有正常既事

我唔係好想冷嘲熱諷
但真係自己諗清楚係咪仲要對敵人咁溫柔 係議事廳比人打到口腫面腫 都唔還擊

記者們 手足們辛苦了

要用大愛感化
不要讓自己變成「怪獸」

還擊咪變左同街頭抗爭一樣
不過真心 既然都無可能攤瘓到議員
係咪仲應該要玩呢個制度遊戲

共產黨思維
你估佢唔知咁樣9拉有咩事
佢理得你立法會議員記者
全部拉鳩晒佢
睇你下次仲咁唔敢出

搵唔到人打就打記者議員

真係叻叻

要打手指紋 同埋映全身相 好唔抵

你都仲係流於怨婦tone反話放負呀ching
畀啲堅料我 come on
我要聽你嘅心聲呀！
大家畀啲鼓勵佢！

要玩爛香港絕處先可以逢生

新疆集中營都冇人理啦

得啦得啦 你快啲移民啦 中國人

匡哥

睇嚟唔想停係你班仆街狗喎

班狗打完 pprb出黎派水做戲
呢個唔單止係犯罪集團咁單一

已發
中晒椒不過

佢講野係仆街 但的確係事實
叫黑警死全家有用既話 全香港差佬死左幾十億次
當班狗同藍絲擺明車馬想殺曬我地既時候
仲有傻仔妄想講道理

新疆集中營俾美帝立左新疆人權法後收左皮啦

今晚鄺俊宇有版你睇

巴打有冇Twitter link

班黑警想嚇到香港人唔敢出嚟，六月前出手一定重！

打又唔夠打，嗌口號又話冇用
一味屌人咁應該點做

好嬲

香港冇變過

我其實係同緊鄺生講

希望真係食飯路過嘅人

許勇個次都坐左48
之後又出番黎

製造混亂，為23條舖路姐

我就係想問
屌完同路人唔好
咁有咩好提議

屌 又話要議會路線 唔還拖真係唔好玩議會啦
還擊有咩問題

傻啦，五毛定黑警都好
見你ac咁耐無用
首先要rip左先
位舊user
另外 我有咩諗法呢
走到走唔到都無咩諗

暫時剩係搵到呢兩個

原來拎晒啲冰俾綠曱甴食

咪姐係7月7 旺角黑夜
又係旺角
上次就譚文豪
今次就鄺囝
上次4個月後保皇黨區議會大敗
今次立法會選舉又係4個月後

我係同緊鄺生講番說話

認真議會內選個葉問出嚟一個打十個
武力制服曬民建聯班撚樣又如何
唔通佢哋會驚咩

到時咪又係屌佢哋做show

其實所有人好應該暫時拋開一切矛盾
坐低傾吓未來真正有效嘅出路

不過佢又係講緊事實

唔想受傷唯有繼續黃色經濟圈，係最軟性手段攪死中共/親支商人。黑警預左51 可以大屠殺點知人影都無隻，個個去黃店洗錢，你估佢地唔燥咩？？51 已經撚死佢地。

新聞自由喎...

國際制裁黑警應該有得搞

唔知你有冇睇過鋼煉
呢個世界係無「天譴」
與其日日ff虛無縹緲既 「報應」
除左全民起義無其他方法

15:40 開始 睇下大總統點講

你講緊嘅係團結呀嘛
根本就係好難嘅件事
因為大家都攞住唔同嘅意見
你都識講矛盾啦 咁容易拆得掂就唔係予同盾
不過打下又無妨嘅

做到野又唔駛犧牲自己友就係暫時最好既手段

我唔出po啫...
(有啲緊張 上咁耐連登第一次被黑警五毛
通常都係被泛粉多啲

東方試過畀狗打然後特登針對咁報
但當黨叫佢歸隊就會自動收聲

所以真係睇唔透 究竟港共係唔係有心攪港獨定黨匪真係有辦法dq 晒你班人

黑警+狗官+太監=曱甴集團

咁我冇話佢錯喎ching
不過習慣咗人哋畀埋有用嘅建議我啫
唔通冷嘲熱諷又光復到香港咩

上次贏咁多係因為上一星期打中大理大

佢係要對付弱小嗰啲
即係冇大公司既記者
拉完唔係個個仲夠膽出嚟㗎......
少咗人出嚟做記者 少咗鏡頭影佢哋
咪達到佢哋效果

就算係有，呢個中共極權控制下既香港政府點會理會？

蛋蛋live話將會有黑社會上場 未fc到

今日真係癲撚咗 個個啪咗冰先出嚟

敵人反對我讚成，佢日日吹黃圈無用點點點，咁仲唔識做就死得啦。波蘭人都係最勇武個次輸左就保持呢個做法直到蘇聯倒台。

只想講一年後仲拳頭打子彈同埋法律
咪暴徒既level所為既極限
自己條命同後代比一個地方，一堆石屎仲唔值錢
呢個地方有中學生可以一年full paid樓
可以大學生坐十年無哂最想要既自由

再咁落去香港人無埋下一代

全民起義? 你會唔會太天真
宜家唔係幾百年前嘅冷兵器時代
冇人會同你玩人海戰術

衰D講句, 冇裝備同訓練
俾你兩百萬都係打唔贏三萬
只係去送死

51果日出唔到火,咪積撚到今日

算吧啦你

有武力緊係可以咁講，黑警肆無忌憚開槍射死你都冇後果，你可以避到幾多粒子彈？
就算全民勇武比你打死三萬黑警，跟坐解放軍出營囉，到時又打埋坦克？

內戰但冇國家肯幫

有線個老母好慘 同兩個女出黎食宵夜賀母親節，黑警無啦啦拉左兩個女，仲要口音似新移民

Push

幫推

咁要全民起義又應該點做呢？
呢個應該只係大方向嚟
斷估你唔會以為聽日就可以全民起義掛
咁你應該勁過孫中山列寧毛澤東

ps.真係搞得成我會企出嚟 留定名先

25kg冰流架你估？靚貨黎

黑狗攬炒大法

拉完議員 拉記者 全面封殺

#旺角 #自行判斷 #蛋蛋俱樂部
蛋哥直播話路邊社消息，一陣有黑社會進場，班狗會放軟手腳

如果會DQ 就唔會叫殺人鯨帶隊做野啦，中共唔到最後都唔會玩全部DQ，因為唔會知侵哥連唔連到任同美國國會想點。

This?

25K: 入moko 要先book 位 冇book位冇得入

咁你不如講下你出左去做左咩破壞社會既行為啦
5毛呀sir

又唔太似喎 清

波蘭俾 納粹黨食左，成班都係睇渣。打低左納粹德國又睇住蘇聯食佢，直到倒台。

所以先話班本土勇武天真到無論
以為人多起義就會贏

唔講我都仲以為好似陳勝吳廣咁拎起屋企把菜刀就可以起義

認清楚支共係乜野黨派
比佢管治一定變地獄

食黃店叫口號有乜問題
點解要扭曲到係贖罪券

香港已經爛到落根，有能力移民好過，美好只能夠存在係回憶當中😭

我唔想再大家冇反擊

Be water 預咗打幾年

一去幫襯黃店
二係和理sing迫關商場

同班狗既武力實在差太多，點鬥
有黃圈,35+呢d可以繞過班狗，直接同政府硬碰既方法
真係要好好運用

所以要繼續攬炒
睇吓邊家傷啲

記者都冇真係咩事都會冇人知

咁當我無講過

原來佢地有直播

睇嚟真係hi咗嘢先上場

仲係旺角既好返屋企啦，媽媽掛你

應該無啪到至真 個個毒癮發作心火盛周街打人

有軍師係到定啲黎

保持去黃色經濟圈，老豆老母藍就屌佢唔夠紅直到佢地返大陸食大陸水。

係咪我講錯D咩

呢個世界一向都係武力 戰爭 勝者統治 要贏就要夠惡 惡過對面 比絕對/同極端暴力更暴力既統治就解決到好多問題 對家就係做到咁

身有屎

班狗真係大撚晒咁dklm

可以申請軍事法庭仲衰過皇軍

所以就搞９Ｄ記者先？

旺角即時:拉左20個女仔上車
當中有師奶 有家長

我地和你sing同鬥黃最撚惡
你識條鐵咩ching

個撚個外國人怕事， 冇撚用

發覺奶嘢後即刻轉鏡頭

日日係極權統治

明明記者唔拉得

日日都暴力對待記者

成日有堆無腦入嚟放負 其實係咪5毛嚟
大局為重 Be Water 講咗成年
仲有人怨緊無全民勇武Poly 咪睇到個差距
推黃圈 立法會 國際線 和你sing

係咩 咁撚惡 d狗又串無地走出黎行行企企口爆式抗爭無撚用既？

班狗比人又撚又屌全日 係到搵記者發洩CLS

Cls up Twitter la.

A

up

上Twitter推俾全世界睇啦

Q

今日發生咩事? 好多行街樣都拉？

班旺角狗一撚定啪咗野

個樣上晒電啦

明顯地迫人行恐怖主義，一行就出師有名立23條，手足進退維谷

00:18 現場
超過50人被上索帶
上緊狗大巴

再加上利益始終 支那仲同好多國家有好多利益既野

另一方面香港未玩到好明目咁日死千人戰亂國家既情況

班狗有幾多係公安邊個知

行撚到咩
講左咁耐一粒子彈都未射過出黎

你覺得香港嗰班唔會啪

又濫捕 CLS

Fb wechat呢？呢班撚樣好鐘意分享正能量

我邊句有表示過香港班戇鳩唔啪藥？

Cls

咁就係嘅， 外國人得把聲， 唔似俄羅斯人咁勇武

狂暴水狗

屌 一定係報仇啦

CH Lee

全部行街樣尼

今日係要立威，唔理你咩人都拉，從此香港係黑警話事

班記者宜家點？

香港驚謊大部份特別行動隊
規格上係準軍事部隊黎
唔係城管差佬咁簡單

個媽媽好慘

想問廣華咩事？有人話有白衣人打人？

自己條命其實比後代緊要
你死左 你後代都唔會有出世既機會

為咗份新聞稿多啲嘢寫，要攞多啲錢同裝備，咪要鳩拉

應該差唔多100，幾到都有堆人上索帶

2020年5月11日 00:25
旺角洗衣街公園

有多名男警進入公園女廁，其後傳出女性慘叫聲以及發射胡椒噴霧聲

拉文豪個次都認錯話錯誤拘捕啦 依家又黎

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

想搞至勇

新聞自由？屌你老母死黑警

其實班狗圍補記者後 叫記者熄機係咪無理？
點解要熄機？
佢係兇你嘅話 咪影底唒佢哋啲暴行 咁咪岩唒

又加壓

屌佢地班死黑警

成班當自己打仗做緊英雄

好多人仲未接受到用經濟戰對抗政權
心態上仲停留咗喺舊年街頭陣地戰

對我嚟講 陣地戰真正嘅作用有幾樣：
1. share警暴強權打壓畀外國睇
2. 阻藍絲做生意(裝修、封路
3. 經濟攬炒(黎明行動、和你飛、和你塞
4. 凝聚抗爭萬眾一心畫面(612 同其他大遊行
5. 引黑警犯錯 以毛漢效應令藍轉黃 中立轉黃
擴大我方陣營
6. 打狗畫面可以提昇士氣

但係隨著政權反撲 警權無限擴大
街頭抗爭嘅空間愈嚟愈細
莫講話掟火魔 痴連儂牆都會又打又斬
而且最近連法官都企埋過對面
正面對抗人哋一手執警棍一手執法律
自問真係夠玩？

唔好同我講出得嚟就冇退路
要同極權決一死戰 楚雖三戶之類
我哋唔要浪漫主義 唔要轟轟烈烈咁死去

我哋要贏

得罪講句
如果任何街頭戰做唔到以上六點其中一樣
基本上同送頭冇乜分別
而且白白犧牲好多手足 被打被姦被殺
而喺今時今日嘅情況
我認為舊式街頭戰作用已經好微
唔值得經常再做(其實我係想講唔值得再做

有兩條替代路線

一：地下化勇武打法
詳細唔講太多 因為主要想講經濟戰
總之就係行地下化 秉承be water理念
出其不意 外科手術式達到我哋嘅目標

二：經濟戰
主要行動模式有兩個，一個係經濟攬炒，二就係發展本土經濟產業鏈。先講二啦，其實就即係黃色經濟圈嘅終極目標，首先係建立黃店凝聚本土意識，其後加強推廣，使其人數大增發展成為消費圈子，藉以對抗親共財團嘅店舖，令藍店收入大減，無法負擔而結業。

呢個係而家嘅階段，之後就要邁向我哋嘅最終目標。咁小弟不才，轉數未夠高唔識點具體講，只能夠拾人牙慧

link在此：

咁另一方面玩經濟攬炒大家就比較熟悉
就係類似於近期嘅和你sing母親節商場shopping咁樣
以和理非嘅手段令精神緊繃嘅犬隻出手
有殺錯冇放過咁進佔(藍)商場
攬炒班仆街商家佬令佢哋冇得做生意

其次就係大家好清楚班狗而家敏感過女人
你伸個懶腰都當你挑釁佢
即使你做最和理非嘅行為
都會當你係衝衝子看待
用最高武力ko你
所以換句話講 除咗第6點打狗提高士氣
基本上目前嘅做法可以達到
全部街頭戰本身嘅目標
而且付出嘅代價以及門檻大大降低
所以街頭戰唔須要太過迷戀

屌打咗好多字 抖抖先

510香港警察發動旺角恐襲